如果要用球隊代表香港既討論區，你會用咩球隊代表高，連，膠登，uwants，5p, 香討，baby condom ，貓貓論壇

如題

連登=獌，高登=鏝

miniforum = 森林

5p 軌

高登:痢
成日丁歷史

樂古

利物浦 = 失敗論壇

香討: 猁
U汪: 拖肥